麻煩twitter集中tag chinazi, 要用chinazi去取代china呢個字

一個hr peak得七百個

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

求下大家煲大chinazi呢樣野

要做埋排華呢樣野 排走哂外國中國人

國際戰線要緊

藍蛆唔做，就我地搵人着白衫/藍衫做

藍蛆/狗可以滲透我地搞事，我地都可以滲透藍蛆推動義和團運動